(緊急)主線任務要人！

由6月至今
我地主線任務一直係五大訴求
港共政府，狗隻同建制派係我地首要目標
但時至今日，任何高官，建制派都冇被問責懲罰

至於其他鋪頭同藍絲算係支線黎
但而家好多風向撚主張無差別裝修
咁樣好易失焦 比港共轉移視線
個人認為神獸同裝修要有原則
好似神獸係人地出手先召喚
裝修就黑裝修 紅裝飾 藍罷買

希望大家唔好中對家分化之計
無論休息撚，勇武撚，唱歌撚，咩職業既都係自己人
不完美，可改善

主線任務 行動post為先
記住我地係無大台
好多時都要不停檢討先會進步
做法唔完美就提出
而唔係分化式屈手足做鬼同割蓆

不割蓆不篤灰不分化
光復香港 時代革命

不割蓆不分化

和勇合一

721 831

光復香港

時代革命

主線為重

高官逍遙法外

自推 1/20

自推 2/20

自推 3/20

自推 4/20

自推 5/20

自推 6/20

自推 7/20

自推 8/20

自推 9/20

自推 10/20

自推 11

自推 12

自推 13